想支持連巴, 係咪應該咁多d廣告link?

洗唔洗咁撚多廣告

冇廣告點營運個論壇

開論壇定開善堂呀

一頁25個Comment 隙 25個廣告你都要睇架啦

無錢哪有你班契弟

付費版

我同好多巴絲都想要付費版lihkg

每個廣告我都禁左一下😀

me2
不要問只要㩒